官商勾結 棄巴保鐵

運吉繼續 cut 晒啲巴士佢啦
繼續偏向發展鐵路啦
睇下幾時再仆街